# README #

### What is this repository for? ###

* Modul pengenalan bahasa isyarat menggunakan metode backpropagation - genetic algorithm dengan teknologi Leap Motion
* Version 0.2

### Who do I talk to? ###

* +6285731555007
* risal.andika@gmail.com